Pour compiler, tapez la commande "make".
 => Des erreurs (conflits) sont affichés, c'est normal... pour le moment !

Pour exécuter, tapez la commande "calculatrice" puis tapez une opération "1+2.", puis pressez la touche "entrée", puis CRTL+D pour stopper le programme.